都研究左一段時間，大家依家慣左點叫lihkg?

我叫年糕

見你無人覆咁慘覆下你啦
L-I-H-K-G
分開讀d英文字母

叫 lin G 分開讀，是咪好型

Lin G

咪lihkg囉

Lin登

咁叫都唔錯丫

linkage

Link豬

lihkg

l.i.h.k.g

你hkg

無同人用口講過
但打字時心入面係逐個英文字讀出嚟

ok喎

Lin k g

咁始終都要有個讀法既

fd 讀開lihkg,我就讀lihkg
其實正音應該係lihkg

識讀一定係讀lihkg

我覺得lihkg岩啲